通街都係中小學生玩抖音...

男朋友做緊社工實習，同佢一齊接觸到好多中小學生，基本上一問10個有6個都有玩抖音

即使唔講佢係大陸嘢，入面啲惡趣味真係好on9，睇到人好尷尬，成班人喺度跟住啲音樂跳埋晒啲核突舞，又要喺度扮埋啲唔知乜情節。入面啲嘢無論個配樂丶氣氛定節奏都營造得好難睇...小朋友覺得好搞笑都仲可以理解，但係點解啲中學生都會鍾意玩？不斷助長大陸文化流入....

坦白講以前年代嘅中小學打5P字丶火星文丶MK文學丶港女10式自拍都冇抖音入面啲嘢咁肉酸...

依加既中學生咪就係當年普教書既細路
一早同左祖國接軌

韓國興先 不過啲人唔識扮韓劇對話口形咪整個支那版

咁兩舊都係屎

咩料

呢個喺入面啲嘢當中已經唔算柒

算啦，，咪又係小學雞白痴仔用 你睇下紅嗰班，真係全部13,4歲

上來宣傳？睇倒e個post,攪到唔知dl唔dl下個app來睇下好

千祈唔好down
上ig睇吓啲tag你都會見到係咩情況

屌，煩到嘔泡！阿妹啱升中一 俾啲同學帶壞，日日翻到屋企大大聲播垃圾抖音，咩salangheayo，頂！仲要伸隻手比我想我個下巴貼上去。。我直接吐左篤口水係佢個手掌度 叫左佢唔好睇佢都仲睇 傳統女校有蝗入侵

之前睇ig 見到fyy都有玩

唔係丫，有啲都幾有趣丫

我淨係覺得好撚嘈

拿唔係話吹捧大陸d乜 但我就係抖音d片睇到好多香港人無既創意啦 無人叫你睇埋d低級趣味既野 得閒開黎睇下動物 聽下人唱歌 有咩問題先

上次搭車見到個女小學生好得意
係度玩抖音好撚正

你呀妹正臭雞

好心痛

其實何只民主，連本土特色文化都會斷送喺香港人自己手上，
特別係呢班智障00後。
老彭預言真係萬能key。

大家善用起底功能

block左呢條五毛佢

show blocked user 羅拔利雲度夫斯基

snapchat老人家先玩

連d小學生都玩真係冇得救
down過黎睇咗陣 見到d小學生連12歲都唔知有冇就玩埋依d大陸嘢
香港文化遲d就咁玩完

我都好想屌打你！
你想我屌咗先打定打咗先屌？

聽個名都已經唔想玩

其實係玩咩的 ，拍自已跳舞呀

我又唔覺有咩問題。。一代代文化唔同啫。。好心啦。。

上ig睇完
都係滿足吓中小學生想做明星嘅心態啫
拍完岀黎放上網多人睇就做到KOL

紅端中台就唔知，港就屌你老母啦
拜狗都係低質架喇

無話唔知有明星玩喎
望番個題目同樓主講乜啦唔該

有啲細路女幾大波 仲要未識戴bra
飛晒釘，J到我出血

屌你咪撚代表晒全部00後
邊到高質啊
我覺得好核突喎

見到都覺得心寒

乜撚野抖音
震音

仲有人未完全block左隻拜仁五毛狗

講真，啲中小學生個個留意埋啲蝗國產物、電視節目。
啲新移民小學生直頭圍爐講普通話。
好難想像香港未來係點

紅同高質係兩回事喎
正如抖音夠紅啦
咪又係垃圾

鬼叫香港連app都攪唔起咩

講到刪左唔可以down返咁

但已經想打柒佢

呢樣次文化其實好耐歷史
首先係香港古惑仔電影嘅流行文化
係香港逐漸變成mk文化
而古惑仔流布大陸後產生出非主流文化 亦即係殺馬特 以農村地區最盛

大陸殺馬特進入一零年代之後開始式微
先後與農村文化、城市本身嘅俗文化、台灣傳入嘅中二病等
又產生出喊咪文化 代表人物係mc天佑
但約一年前被人打壓 亦逐漸衰微

鄉村地區冇咗喊麥 隨即催生出社會搖 有啲似當年哈林搖鳩跳
呢個盛行而傳入城市之後

就係抖音

姑勿論抖音係咪大陸野
總之無品味既都要抵制！
睇d片真係好尷尬，好想熄左去，
D年青人的審美觀搞咩？

得罪講 唔知點解
啲人如果係鍾意韓嘢 會好容易受埋大陸嘢影響

未興嗰陣好多飛釘後生女人妻睇
而家興左冇野睇，得班戇鳩唔知喺到做乜

果欄個大陸妹演員 燎埋fyy 江嘉敏同其他人拍

抖音有個首歌叫脫掉 成班小學雞跟風係咁除衫
除淨件背心 嚇撚死

留意過抖音幾條鳩片
動作上就係中國農村版嘅哈林搖 即係社會搖 算係n年前嘅外國流行文化
人物上個個都係扮可愛扮萌 特別啲女 極明顯係受acg同腐文化影響

我都唔知點解00後越黎越鳩
不過非主流文化遲早比大陸禁
抖音比盡紅多兩年

可惜次文化俗文化一日存在
到時又會有另一樣鳩野面世

抖音有馬來西亞 台灣版
連啲明星都玩
收皮又如何

咩係抖音?

[black]可惜次文化俗文化一日存在
到時又會有另一樣鳩野面世[/black]

？

即係冇咗大陸版都未必會死

唔好話中小學生
身邊d大學fd都有玩

除非可以斬斷啲文化 否則都不斷有有尻野出現

同意啊 依家d 00後 10個有5個都玩 睇到好尷尬 拍到完全唔知做咩 d價值觀扭曲晒 以為post出黎就有人like 追求虛榮感

長知識

仆街睇依個post先知乜野黎 平時都聽過下個名
d支那文化真係好撚柒

我入去J 啲00後學生妹咋喎

而家d中小學生大部份都係支那後代

柒味濃郁

首歌紅同你用首歌做BGM扭屎忽係兩樣野黎架喎 訓撚醒未?

屌你幾有自信幾先可以拍呢d咁做作既片
Btw 依家d 00後真係同90年代尾d大陸細路一樣
利申 以前係大陸住過一段時間

每代文化潮流唔同姐
十幾年後 到時又有人開post架啦
「回帶」有冇人玩過抖音？

唔肯同時代接軌既連登仔

笑死
同ig fb有咩唔同
咪又係上傳影片咋嘛 on撚鳩

支那軟性殖民避無可避
比清洗只係時間

而家係個app啲嘢根本唔好笑
上面巴打話成班細路係度學人除衫
唔通又要接受？

岩呀屌佢老母，佢呀妹正臭雞來，咁細個就咁
可能比其他連登仔輪下會變番正常
諗起都正
好多巴打都想食13歲

玩大陸野仲衰撚過食煙吸毒偷野果d我覺得
你平時幾乖都好都冇用，你手機玩開大陸app真係冇得救

屌有妹妹食

要講賣港居然賴撚到去00後到？
傻撚咗呀？
你試下講成班非00後嘅人搞咗d咩本土特色文化出黎？
開金鋪藥房定炒iphone炒樓

佢地個種chok樣膠味就好似自己放既屁咁好難頂又忍唔住睇下恥笑佢

屌真係好撚煩 上fb睇下片明明睇緊煮嘢食碌去下面一直睇一定會出現幾個

其實真係唔係世代問題，純粹係taste無下限。。。

係咪呀，咁都扯到去古惑仔mk仔到
睇落似日本視覺系多d喎

希望熱潮快啲過

問題抖音啲片嘅內容真係好撚肉酸又垃圾吖嘛 on撚鳩

智商都未撚成熟
做埋啲嘢又戇鳩鳩咁
睇到真係好尷尬
都唔明點解會去做
大街大巷做啲嘢出嚟俾人笑
都唔明點解有人會睇

你識唔撚識㗎

有咩細路仲會玩香港既野，問心

J還J
肉酸還肉酸
分清楚先

邊個話係玩黎引你笑

70後噉睇80後，80後噉睇90後，依家就到90後噉睇00後

咁啲13歲都冇嘅小朋友呢
尷撚尬

咁除衫又做乜鳩呀

妖，我親戚（小四）成日玩，仲逼我睇同入鏡 睬佢都傻
入面d鬼仔自戀到嘔，d片見到都打冷陣

根本就唔係講緊𥄫女
講緊啲十幾歲仲做埋啲戇鳩嘢嘅人呀
00後唔識閱讀

十幾歲唔做戇鳩嘢做啲咩

都唔使做到下下博出位嘅

咁唔叫戇鳩乜嘢係戇鳩
見人玩就玩埋一份驚死冇玩會洩底

但係有啲中學女女好正
利申 有睇

垃圾app

科勞左

呢個我都有科勞

日日睇咁多呢d post 講香港未來
覺得自己2 個細路將來好凄涼

唔係佢玩，條片係王卓淇 （依條女成日沉迷大陸玩意）
江嘉敏同佢只係轉載果個炸

垃圾中陸app

賤種先會用

00後已經唔可以稱之為香港人

作為90後 我都唔怪班細路 大佬你香港近十年出左d咩文化出黎影響班後生先
有錢就個個炒樓 樂壇又死電影又死生意都無人做得番金融股票 搞政治 連雨傘革命都係要收皮 最後都係林鄭出黎歸順 咁你要d細嘅跟咩風

做乜撚個app咁多野睇你係要睇埋小學雞除衫 跟本til tok日本韓國亞洲地區連歐洲都大把人玩 香港人係接受唔到新事物咁多年都無變過

你上fb睇野都識自己過濾d無聊野啦
你地係都要特登去睇小學雞拍既
我睇下動物片不知幾好笑

佢根本係大陸人

通街都係個啲抖音同秒拍

共狗黨 滅族能力真係好撚驚人 ...

好好地一個香港 短短 20 年就變成腥港 ....

我撚心痛 ...

我連抖音係咩都未知

早排 屎忽痕 download 返以前初出用過既一個 「1x」直播 app ,

點知 ... 簡直痴撚線 ... 竟然未死, 仲有成堆化撚哂妝 直播發姣既人一路直播 一路有班 on 9 送虛擬道具畀啲主播 ...

再望一望個課金表, 無撚野呀 ? 幾百蚊幾千蚊送送虛擬道具 ? ...

到底個世界做乜鳩野 ...

你說你喜歡森女系

三個都有份跳

王卓淇真係蝗到出面
不過好撚靚就係真既

連登仔最愛反主流😂

呢度都一大堆人 個id 係大陸字都無人理

反你老母主流咩
興既野 唔鍾意就話反主流
興既野 鍾意就話跟風

屌柒支那野就係呢到個主流 你而家就真係反主流喇

講文化啊，你拎經濟野出黎講做咩鳩啫
雖然廢老愈黎愈多但潮流一定係靠後生主導
咁邊代影響力大d?

接受唔到我偶像玩D咁柒既野

唔係盲反 但真係好柒
有幾自戀先會對住部電話做啲咁嘅嘢
有啲樣又柒

諗起陳偉霆手指舞

完全封鎖囉sor
講慣晒

大陸個抖音起碼都有啲女睇下呀
香港個個真係全部都小學雞黎 拎黎笑下好過

一代不如一代係事實

不過唔係00後呢代先係
五六十年代班老鬼 睇見而家d pop culture 即食文化咪又係想嘔

書 報紙 網上報紙 fb ig
而家d人連字都懶得睇
到最近係睇相都要快
係ig 睇相係 十幾個grids 的相一次過碌

根本世界係愈黎愈快
人係愈黎愈懶

我信文化係有高低之分

咁on9嘅野唔笑可以用黎做乜
今期流行本身夠唔係笑片啦

而家係講緊連笑都唔好笑

你老母都飛哂釘，J到我出血

ig又係另一種文化抹殺黎，第時d人真係會唔識表達自己

fb 見到一堆堆抖音既片 好劣質 陣蝗味出哂黎

日本妹都玩

1:36 首歌叫咩名 ? (條女都好正)

點撚止中小學生呀
我識有D呢家20幾歲都玩啦 on99咁

連登仔見到日本妹玩冇人屌喇？

逢紅必反

睇到尷尬

有冇學生妹圖

ig 好正喎 , 冇ig 睇少好多野

但都好柒
睇唔到邊忽型

d 女好大方share 自己靚靚自拍/生活點滴 , 冇ig真係睇少好多野

最先仲以為抖音係秒拍嗰類大陸app

屌 靚仔靚女既世界 我用手機反光見到自己個樣都打冷顫點玩

6666

文化上賣港？
近期香港有咩新興文化？

為咗反支那要逼住屌😭😭😭

唔係呢個問題，你啲hypen 你啲置中去晒邊

點解連MANDY你都要玩埋一份，真係睇到勁老尷

見到身邊有人玩抖音打撚爆佢部手機

成班連登仔就好似啲廢老屌後生仔乜乜物物咁
一樣姐

lm

咩係抖音

00後係咁上下

抖陰

得得得sor

老實講我自己以至世界潮流都抵抗唔到, 所以都無辦法
只係個潛在影響不得不令人擔心咁

而家同車就有個 仲要開勁大聲唔知做乜鳩

以前祟台 , 依家祟韓/中
以前聽台灣歌 , 依家聽kpop

擔心都冇用,因為世界潮流係無法抵抗的 而且係不斷變化

跟本日本韓國歐洲til tok都好紅 連登仔係都要懶係清高

咪就係，大把日本妹有玩

部分連登仔反，只係因為條友玩得柒，拍得樣衰，換個靚女黎拍咪又係話幾正

韓國人玩,我們連登精英也是會反的

請你不要誣蔑我們

係連登仔眼中
tak tok=得小學雞徐衫扮可愛=低級趣味=大陸app

時尚,獨特,有創意

見到啲名都唔想聽

喂，係咁ga bor, 年代既野，40 50 歲咪又睇你地唔順眼，所以唔好成日話咩多廢老又封閉咁，風水輪流轉，當你唔再係社會話事果一代，你就自己收收皮，想襟玩就學識早d 接受，唔係叫你跟住玩，至少知道佢地點解玩，鐘意玩咩

Sorry唔明巴打啲審美
型嘅定義係有錢 唱歌

朝偉個啲先叫型

講明先就算朝偉玩抖音我都會覺得柒
即係唔係人問題 係依個行動本來就柒

俾你再高 生到柒懵懵咁有撚用咩
朝偉色戒怒屌湯唯個幕就睇到佢唔係瘦啦
巴打都唔明真正嘅男人就應該好似朝偉咁

的士陳紅極都無以前哥哥同朝偉咁
所以都係收返埋啦

次次無意中睇到 聽到啲歌同啲人既動作 就會不自然起雞皮 有冇同我一樣

係巴士見到有人錄緊
現場睇直頭柒到翻肚

好撚多中學同學玩 成日想直接direct佢哋笑鳩佢哋。我知佢哋有睇連登不過係CD-ROM

屌你老尾你哋真係好撚嘔心 明明唔係嗰type大陸人又要跟住玩，玩到你自己影影下都feel到尷尬仲要跳落去 仲有扮到好似好柒然後轉個樣就著到勁雞咁露個心口出嚟好似變靚咗咁繼續跳。

其實真係好肉酸啊 咁樣喺個鏡頭前面夾嚟夾去扭嚟扭去真係好嘔心...已經被嚴重大陸化...好想知follow咗你嘅老師睇到會點...睇到明明好地地一個香港人搞到成個大陸臭雞咁...

屌啦抖音啲歌 tune到把聲唔知up緊乜咁都可以話好聽，仲要嚟嚟去都係啲on9劇情 五毛on9無極限

搏俾人問價囉，你睇十條片有九條啲女都係雞格

TikTok—a creative 15-sec music video community!OMG! Check out 萱萱’s video! #TikTok >

TikTok—a creative 15-sec music video community!OMG! Check out Hank Chou’s video! #TikTok >

高汁

#在抖音，记录美好生活#哈哈哈哈起飞！

我一直都唔知啲抖音係到做乜撚野

接受唔倒咪移民囉,人地玩大陸APP咁又點

由下而上清洗香港人.中國一部份係玩番中國特式on9野.

睇到起撚曬雞皮 好尷尬。。。

等不到雙子座 流星雨 灑滿天際

有聲

其實抖音係咩
額心未聽過